鬼鬼鼠鼠凌晨四點開記招

鬼鬼鼠鼠凌晨四點開記招
肯肯定想搶話語權
一方面譴責少部份人士暴力衝擊立法會
然後拉一派打一派
話和理非嘅訴求一早已經回應咗
支持警察嚴厲執法

連登文宣組係時候做嘢喇

push

你係咪發夢發到傻咗啊

推

連登要有心理準備聽日大搜捕

已估中林鄭第一分鐘的講話內容

屌佢老母

4點幾仲講廢話